屌歐美口交個班友係做乜鳩？

事態仲發展緊
有行動之前梗係口交先架啦

唔通一黎就射兩粒核彈去北京？

蓬佩奧開到口話stand with Hong Kong
之後就要靠我地表態

Peter攞料不敢面對

( Show Blocked User - Peter攞料 )

你返去奶习大大袋底啦 屌你老母

左膠: 0-0-

就算真係打 人地都要應付佢地國內班左膠反戰撚

唔多謝人仲要屌人口交 唔好咁痴線啦

竟然由你把口講出黎

痴撚線 未開打已經成班淡友唱淡
好似係地要即刻出兵解放香港咁

[帶風向] 同志, 今晚目標係咪屌外國得把口?

班友係咪free ride上腦
自己連遊行都未做 就想人地有行動

口交嗰啲我冇嘢講
但歐盟條柒頭喺度扮晒蟹
話 中國你畀咁大嚿咁臭嘅屎畀香港唔係咁好喎
不如你畀23條 呢個冇咁臭細嚿啲嘅屎香港食算啦
我屌你老母 支盟憑咩叫香港人食屎

歐盟就真係要屌 奶共奶上腦

幫手上去多謝人

唔好做怨婦、小粉紅呀

泛登仔就係咁，成日覺得人哋要無條件幫你
但到加泰嗰啲叫你表下態都話不了
跟住就笑人哋台灣人工低

遊行就多多藉口唔撚出
依家人地表態支持我地仲要屌
之前加泰集會鄈喺度捉鬼

人地歐美國家政府唔係老馮幫我地
每個政府都係放自己國民利益行先

無端端屌人地口交做乜
人地肯出聲就多謝人地支持 有禮貌咁令越黎越多外國人支持我地

咪係 快撚D上twitter多謝人地

有班人expect會出兵打鳩中共

遊行都驚罰2000唔願出
反而期望人地無償出兵

自己就連遊行都多多藉口唔去

正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

講得好

要人鬼佬即刻制裁，中共即刻否決條法案，你都咪話唔尷尬

咩都要即刻

最好免費送上門

大把人都好短視
覺得光復香港係幾個月既事
覺得中共今日柒聽日就俾人八國聯軍圍剿

好明顯係五毛黎啦

垃圾歐盟我屌你老母
係度講就算，出去扮乖仔

仲要即刻到 即刻打

連登仔係咁㗎喇 最好聽日就核平中國比香港獨立

真係痴撚線

日日屌香港人口交而家又唔比人屌歐美口交嘅Peter攞料

佢其身不正嚴人寛己有口話人冇卜口話自己

鳩少陣啦傻鳩

話人有八毛收，話自己冇

上面又有幾隻五毛互含

屌走人當然唔得 客套話當然係要講
但其實好多外國人comment都係話垃圾 disappointing
除咗closely monitor, deeply concerned仲有咩講
當然有好L仆街嘅都見過 直接話how is it our problem